人死後，強積金啲錢係咪會被積金局永久凍結？

跟遺產法處理

充公

是否需要等死者冥壽到65歲才能接受處理？

正常程序係，仲要一張彩色冚家剷全家福先受理